Lisa穿超低胸被拍…「解放事業線」辣翻！

▲Lisa為BLACKPINK成員。（圖／翻攝自Instagram／Lisa）

Lisa擁有一雙水汪汪的大眼睛，甜美又精緻的長相，讓她被封為「人間芭比」，她7日在Instagram曬出自己的照片，只見她上衣外面搭著白色罩衫，裡面則穿著黑色平口上衣，胸前低胸的設計，更是讓她的事業線呼之欲出，若穩若現，模樣非常性感。

▲Lisa罕見地小露事業線。（圖／翻攝自Instagram／Lisa）

而Lisa除了擁有精緻臉蛋，她還有一雙眾所皆知的纖細美腿，她曬出美照後，罕見小露性感的她，隨即釣出大票粉絲，更紛紛留言大讚：「天啊好辣」、「Lisa好美」、「根本芭比娃娃啊」。

▲Lisa身材超好，一雙美腿又細又長。（圖／翻攝自Instagram／Lisa）

台狗啲標題真係好撚on9

咁細都要露

明荃之友本身想入黎報到 依家都係翻出去先..

我開頭都以為係阿姐， 睇番佢係liza

Oh~~~~唔

....我都大波過佢

肥媽

佢真係靚到一啲泰味都冇
泰妹靚女通常樣靚但開口講野有浸柒味
佢又冇
跳舞同rap仲要痴撚線地勁

但佢真係冇事業線囉

on9標題